TF IDF analysis

想問搞開SEO 嘅巴打
TF IDF analysis 係點樣做
點做optimized?